肥婆事件與民主，必須建立公投制度

民主係雙向，你有權去出聲去投票，你都有義務去監督

呢件事係高登未發生過因為果邊無民主(以前無野威脅到佢要做野，有問題可以拖得就拖)，所以過到嚟都無經驗
當Limiji，政事台上架時都係硬推無經過公投，因為大部份人都覺得無問題(即使有小部份人話樣衰，政事台無必要)

若非今次肥婆太樣衰，無人會發現Admin硬推係問題，所以今次不論Admin同LIHKG會員都有責任

另外，有人指出未入過肥婆個POST，我相信有人係Limiji，政事台上架前係完全唔知有呢類POST，即使有好多正評，亦上過熱門，若果部份會員只停留某些台，佢地永遠只有事後先知

經一事長一智，除咗解決今次肥婆ICON爭議之外，必須建立公投制度
到底有咩變動係需要公投(新ICON、新台、PM……)，公投期限，要幾多票先通過，點樣令所有會員得知消息等都需要討論

呢壇野都好撚鬼喎
連尼住交個波比肥婆 肥婆又交返個波比admin
連尼住又交個波比望遠
唔講以為睇緊巴塞msn踢波

咪變左膠登咁囉

tiki taka咁##fatc

唔係想點
唔搞公投，等硬推再嘈，無限LOOP?

我都覺得越黎越似膠登

正皮咗先

咁咪要似高登咁？

直接d叫admin學群體讀心術

而家咪女夜鬼上位咁

笑左

明顯地影響到用户日常體驗嘅可以公投。

樓豬我撐你呀

好明顯就係唔想下架，寧願搞個filter

個人建議
唔好搞公投(真係好撚膠登)
唔好做多9餘既野(EG加ICON) 高登咁撚多年有無見人屌唔加ICON嫁 好做唔做咩

好撚on9
其實唔鍾意迷唔好用囉
而家只係比多個icon你選擇
咁都唔得玩單機啦屌

因為唔想得失兩邊
就算公投
少數果班都會開post嘈

佢地話肥婆icon好樣衰+與高登文化不合
一定要下架

支持上架前一星期搞置頂公投post

真係好撚鬼
joe係衰過分干預論壇
依家連帝明知joe點死
但係又做堆joe個d野

遲D睇邊個唔順眼
公投bam佢

Admin咪講左會有得hide icon囉

治標不治本